[Viutv] [星期一至五 2030-2130] 特務阿珠媽 2

《Good Casting》《特務阿珠媽》（韓語：굿 캐스팅），為韓國SBS於2020年4月27日起播出的月火連續劇，由《上流愛情》的崔英勳導演與朴智河編劇合作。講述精英女特務因作戰失誤被逼退任文職，後因緣重返崗位參與「偽裝潛入作戰」的動作喜劇。

舊post:
[Viutv] 2030-2130 特務阿珠媽

推

CIBS

真名CLS

我都係睇愛的迫降先知咩係國情院

Lm

係就早啲入嚟啦

最忌話女人係阿嬋

黑寡婦look又幾好睇

好型

加埋啲動作戲 有加成

下，頭先唔係有槍咩

唔夠打咁多人 同埋俾人話阿嬸

揸槍仲行咁前

組長可以型返次未

渣架

組長你條廢柴

組長

垃圾

中槍

女人型起嚟

又死了

flag咗

套野真心弱智

死因：on9

係咪女權劇？

將槍當近戰武器用，仲叫自己做特務

可唔可以斬埋依套

真。
我又翻嚟食飯睇了
都係咁膠

上個post有巴打話似英國mi6
未忘人撳果個求救器真係幾似skyfall果個"the radio"

其實幾好睇 一兩下弱智就算啦

射晒先打唔得咩

踢架車有撚用

我媽睇得幾開心。

白傲天

慢到。。。

家陣叫你泊車咩

我媽都笑得好開心

呢套戲比中年大媽ff自己仲可以咁勁

我老豆都係
睇嚟老一輩好鐘意

今晚個劇情好足本
打戲，追車，電單車，中槍，車戰，搞笑乜都齊曬

小兒麻卑架你
做1212啦隻腳
講緊隻腳呀幾時到隻手呀
加油啦又開追悼會架啦

配音組萬歲連劣豬腸都配埋

點解我覺得個反派有啲似宋智孝

Harley Quinn都試過依招 型到

下依套好好睇喎

女主型到。

啲cg有啲差喎= =

原來唔係只有我咁覺得

點都好過cctvb味濃戰毒啦

同上套比反差太大

我都覺得唔錯

唔好拎白卡片比

好難比既
夫妻的世界成套劇既角色都揸白卡既

好難比喎
夫妻的世界睇完之後會厭婚
依套輕輕鬆鬆幾好

睇套劇睇到厭婚
笑咗

sad~

事實wor

紅衫女好正

吓 唔係打心口咩

停啦好嘛 我睇到呢個字好想笑

下
打心口都冇事

擦傷

咁都無事

鳩到呢

唔係我講架
之前首播好多人都咁講
再睇完又開始明點解

對正心口開槍只係擦傷？

編劇唔想佢死

星的光點點灑於午夜

厭婚好似嚴重咗啲
不過真係好痴線，成枱閪人都可以係埋尾果陣坐埋一齊食飯

直擊心口喎hi親

嘩 我都唔記得有男主角 戲分少到

睇完成個腦都係報復同離婚

車禍瘀咗用跌打藥膏搽

dllm 仲鳩過cctvb用手機擋

好過冇

如果係3310就好合理了

究竟點解特工可以咁大搖大攞

用3310擋子彈我覺得唔鳩

我諗係有經歷既人睇完之後會有咁既感覺
我哋依啲小毒毒唔明架啦

審人都是同一班

面盲？

007仲高調啦

結果果隻係真．AP

無知一問，記憶卡浸完就read唔到？

記憶卡濕左整乾咪用得，怕咩

Daniel Craig 好撚型

名副其實RAP

應該係

應該要睇浸咩

身份早已暴露

咁樣就有feel啦？

重點係job

究竟韓國人同香港人邊個民族更加中意返工

佢用額頭開核桃食

訴求就係返工

Artists=搖錢樹only

韓國人好似幾鍾意用頭開嘢食

都係黎生

用頭開雞蛋

開波

埋位

原來係補習姐姐

前2集韓語殘片講過

今晚終於可以埋位

原來佢真係未知

韓語殘片

朴濕個頭 個髮型仲咁完整

素希

仲掛住緊

咁都撞名。

點解射心口=擦傷

明明件衫中間有血
跟住係擦傷

呂會長，好對唔住，
我要林藝恩，唔要多景啦

so tough

咁都過到骨

走佬首選：台灣

林藝恩都唔可以做證？

徹回！

仆街，撤回丫

可以撤回既就唔係決定

局長

配音組真係好正
好有香港特色

林藝恩

假㗎

巧大波

仆街
連翻譯都慳番

俾自己友玩死咗

唔只
仲好高大

升球大墊

做返人類觀察學

好野

好leung既情節

姜議員應該鍾意林藝恩

唔知係咪人造

想播你去日本多D

但係啲女又受喎

d情節

ford mustang

白玫瑰唔駛返秘書份工咩

咁串都咁多fans

你坐econ架咋

射波

有空姐帶位，點入到頭等阿？

射幾日

佢唔係串fans呀嘛， 又係嗰啲死人明星人前人後兩個樣

諗起春嬌與志明
明明畀你坐business class
你又硬係要犯賤坐返econ

最屎係你呀

佢識個空姐
business都應該坐到掛

頭先成堆fans喺度眼尾都唔望一眼，當佢地透明

gigi

串過馬撚都咁紅

留意返
一個明星好唔好人同佢串唔串係另一回事

咁對啲fans都紅

irene夠唔係罵fans啦

我淨係知串過馬撚既對眼都生得高過額頭

屌我打錯
我想講一個明星串唔串同佢紅唔紅係另一回事

咁又真係
成日都爆到好紅既明星，私底下都好串

百發一中

機尾有台灣旗個太陽

許志安好串

飛機上可以開干擾器？

現實中邊有IT狗係咁靚女

大學CS幾年都出唔到一個咁靚

台北機場？台北邊有機場架

Sorry，有松山機場

松山

個廁所好大

飛機個廁所咁大既

邊個嚟？

變咗阿伯

Tom Clancy splinter cell，搞笑版

心諗啱先唔係中東佬嚟架咩

韓國的確好多人好似樣

好受歡迎

女主啲頭髮好嬲休

社長估啱啦

一色一樣

男主角真係好正

李相燁以前同白讚美咩關係

前男女朋友

所長有d似搞笑角色喎

即係做咗特工就分手？

孫藝珍vs慶修真
似樣到係韓劇鯊魚入面後者做前者既後生版

但係就算普羅大眾都好多人好似樣一方面整容整到好似，另一方面其實未整果陣都已經似

淨係講過點識冇講點分手

女本身已經少，仲要係靚女真係無乜可能有

push

係咪霸道總裁俏秘書啲劇情

好老套

咁串塞支百歲山畀佢飲

金秘書

係咪成套劇都是得依架車

有肉地

同偷天任務一樣

佢哋快啲搞埋一齊啦
睇到有啲老尷

放狗

佢個口罩戴到離晒罩

拖狗

姐姐保護你

咪就係

明星但冇經理人

霸道總裁個性別調轉咗

機場保安都冇乜用

其實幾正

強行cp

頭先首歌好熟

係咪今生是第一次有播過

個經理人走咗佬

唔係就係佢哋捉咗咩

走咗再俾人捉

撚狗

我見到你都唔開胃

呢對啲對白老套到

好樣衰

叫佢走佢真係走架

成個女人咁
呢啲絕對係啲女人既OS嚟

個樣咁似 鄭敬基

想食

前輩

李相燁唔係男主咩
點解咁少戲份

用摺機
果然都係舊時代產物最可靠

因為太廢

但你地係韓國吖嘛

trump仔：drain the swamp

男秘書

好有hehe feel

今日咁少人既

佢老母？

I'm here

點名

被老母撞破____既妖治時代唔見咗
底線自己填

笑到咁

中國城我要去大富豪呀，唔係去中國城呀

又串韓國法律

頂你個肺

做開IT上前線

條女個嘴好想咀落去

真．鍵盤戰士

I love you 3000

love you 3000

好青澀

毒撚的美好FF

男主專門係彩蛋出演

話說好似唔見咗老母巴

組長仲多戲過佢

去咗香港唱愛的故事上集

頭先所長隔離個男人之前有無出過
隻手有M字 係michael?

就咁掛牆角已經算好
無影埋補習姐姐同佢條仔日扑夜扑既畫面出嚟

買定離手
1. 佢J緊雪房av 正皮
2. 佢上緊夜晚堂 負皮

今日咁少人嘅 啱先去咗做邊爐家族

原來鐘意用手

右手用嚟做咩

高齡剩女就係咁搏命

單身女上司

好重香港腔既支那話

點解要着黃色衫

好撚sharp

你們今天打飛機嚟香港

拆彈專家

嚇死寶寶咩

係唔撚識拆炸彈㗎

未亡人：嚇死寶寶了，但寶寶不說

諗起baby driver

太空車

咁廢

點解唔即刻引爆？

句嘢好搏打

cctvb：鬧鐘嚟，撳熄佢就得

我知
但係第一次出任務就遇到咁既情況你都唔好話唔嚇死

微波爐叮咪得囉 學堂冇教你咩

咁先係特工

飛虎

真拆彈專家喎

求其剪

拆彈唔係你想話做就做
係要個天批准

講咁多廢話

仲以為未亡人識拆

又全部都係紅色

明明應該好緊張
但好好笑

李連杰: 剪咗嗰條好細嘅金屬線

又賴尿

真係會有人嚇到瀨尿

賴尿

瀨尿

人是要靠自己的

認真我應該屎都賴埋

佢剪黃線嘅理據係咩

他說什麼

Logic
黃絲：對家連黃色經濟圈都屌姐係驚啦
支那：你諗到既野我都諗到，我就係知你會擁抱階段性勝利死攬黃圈，睇下你班垃圾依家訂埋啲盤菜可以key落漏單幅畫度就知啦

未亡人：好，一於剪黃色

因為條條都紅線

點解仲要信嗰條友？

屌

子母炸彈

嘩屌，個打鬥畫面好揼本

「你地唔一早幫我除咗佢」

屌 原來除到

早就要除

你都冇問

好似喎做得

由活捉michael變成炸死michael

又啱

簡單複雜化

度門咩構造，咁大爆炸力都頂得住

嗰胡鬚佬留低殿後，
俾啲細嘅走先，
都幾有義氣

甜蜜蜜

真係Michael？

佢唔係，真個個膊頭有槍傷

九叔！

如果係真.c4，全部人連渣都冇得剩

未玩過炸彈想試下

又嚟

度門竟然唔飛脫

隻嘢幾硬

知不知為你牽上萬縷愛意

made in China

出面爆到玻璃爛埋
度鐵門竟然剩係放個屁
有無咁硬

硬過我條命

劉大尉：c4 vs a4

佢死套嘢就完得啦

係愛

點會係擔心
驚都驚死啦

未亡人：真係嚇死寶寶吖嘛

你幾個醒小小就唔駛咁啦

新cp

個夾唔斷女主角隻手.....

呢套嘢啲特工勁廢

有鬼

黑驚

組長或者另一個阿珠媽係

你咪係鬼

局長咪內鬼

會唔會太露骨

個個都想排除嫌疑

其實局長屌得幾啱，
個組長實在太on9

準時收工

應該係嗰個新仔

睇唔出

其實女主睇落真係唔似40幾歲

「a4紙仲恐怖過c4炸藥，嘩，你睇條邊，幾鋒利？呢份a4紙既report，都係由徐上士完成啦」

個女？

吓
個樣成個黃夏蕙咁款

唔夠秤咩

有個特工老母
根本冇私隱

17

睇劇唔似
特別對眼應該戴咗colour con？

之前咪講左局長係鬼？

會唔會搵到condom

韓仔perfer冇套

我都係第一次睇佢啊 我真係唔識欣賞 反而啱先個阿珠媽好睇啲

屌 做乜鳩

啲音

呢啲嘢竟然要女仔準備

林藝恩靚啲
睇來自星星的你見過
RM惡女特輯都有佢

可能係唔記得拎走呢

韓仔唔出奇
不過樓上講過韓仔prefer冇套

no 我係講金志映

我知

話打拳唔會易過骨啲咩

啱，金志映當年應該唔錯

林藝恩就一完屌打 我都有追開RM啊

都唔後生啦
女豬就咪傲嬌
盡快自爆好過啦

男主真係好好

男主劇情唔係回憶就彩蛋

btw男主嚟緊新戲又做反派

前妻？

本身仲諗住打唔會啦
即刻收皮

初戀了解多d

汴秘書

佢成日都做反派

惡女

妒忌

正當你以為韓妹覺得咁樣係被父權壓迫
點知佢地竟然會答返你我都唔想佢地戴套搞到有個膠套係佢地下體入面

認真咩

點解要俾，一蚊都唔俾唔得咩

推理的女王個look應該係最符合佢實際年齡既角色

畀陰司紙

又回憶

無嘢做就𥄫女

當你沉睡時

佢一出場就係flirt女昅女同諗女

俾條毛佢

睇嚟男主係戀母情結

英文女家教獎勵學生「成績好就做一次」家長看監視器大崩潰

睇得出劇組好盡力，令大嬸睇起上來後生啲

依套真係幾好睇

男主幾時先回憶完依家接近0劇情

一到回憶場面就拉長晒個比例

彭于晏

我都有睇呢個post
點解這些機會不是屬於我的

韓仔都識彭于晏？

出曬奶力都難以掩蓋

所長又出黎搞笑

好重filtre
仲有終極化妝+打燈

應該係翻譯
之前唔知邊套劇話
你以為我係黎明其實我係郭富城

我覺得韓劇真係有樣野好撚勁
就係個個演員都睇落至少後生5年

睇得到完全唔手軟，但點都有少少唔妥

又到星期五了

二五部長幾時仆街

有啲似大泉洋

兩日不見如隔三秋

即劇入嚟

相睇

相睇？

大嬸！！！

打住石膏相睇

so real

其實女主幾靚女

會唔會打死人㗎

個女係咪喺偉大的show出現過？

幫緊你老細個老細個老細...做緊秘書

睇耐咗都覺得幾好。

臭組長

應該唔係

法文？

未亡人好似靚啲

射啦we
射那蕉

冇啦啦轉咗原聲

咁都撞到

真咩

首爾真細小

wiki張相成張蘋果照妖鏡咁

快手到

韓國人都識彭于晏

女人無縫交接係天公地道
男人無縫交接係大逆不道
唉

呢套野究竟劈暈咗幾多人？

係咪配音組加料

韓國人真係戀愛大過天
入大學仲係母胎solo會俾人笑

仲要未離開新手村既初心者人母都可以係飛機度一下手刀整暈人

好似有句說話係唔結婚都要戀愛咁上下意思

唔好得罪女人.jpg

點解依套咁少人睇

好期待下套會播咩

跑唔郁

掛住食嘢嘅禍

果然係特工

你要小心女人 小心女人

咁快就期待下套，會唔會太早

個女先係特工

帶埋阿囡來

星期六都叫人出嚟仲想點

呢套播到三月中

小悶 播到17號
可能因為睇完白卡太大落差
呢出劇唔係我鐘意嘅type

射返個波畀組長

星期六叫人開工仲咁野講

責任全在組長

哈佛絲中意睇白卡劇？

白卡劇推得快好多

抖下啦
套套狗血劇會睇到懷疑人生

女三個咀係咪整過

傲嬌

夫妻我其實都還好
我鐘意睇啲懸疑劇或者可以令人反思嘅劇

撻地爛啦

其實我狗血都麻麻

懸疑劇都好睇 但八半多輕鬆劇

無cctv就好安全
跌落去渣都無呢

雖然我好中意玩呢啲飛天鋼索

白卡劇好睇咁多，韓國一年應該都出唔到幾多套果種級數嘅劇啦

係香港既大學做A0狗一樣被人笑架

阿嬸好身手

我覺得讀心術同偉大的show都唔錯
但呢出我真係not my style
唔識形容

首OST好有日本動漫熱血風格

檢察官內戰呢

唔好再講啦

型

女主真係好cute

睇penthouse啦
有個台灣醫生話成套劇既主角都有精神病

er....個排我好忙 睇睇下覺得悶棄咗但聽你哋講話好好睇 諗住遲啲番睇

偉大的show 應該同依套都係偏向喜劇feel

有睇 第二季感覺唔錯

唔緊要啦
我中六畢業嗰陣都A0嚟

真係好撚正

補link

好認真咁分析

鬼呀

嗌乜春

心虛

笑死

所長

乜依家可以咁配音

前精神病院

昆池岩

成部攞走唔得？

同學校都係亂葬岡啲friend

仲驚緊

嚇到暈

暈咗

鬼片

香港間間學校以前都係亂葬崗

敵在中宣部

我中學冇傳但無啦啦有一排突然好興玩筆仙

咁三年前女主追嗰個係咪michael？記得局長同michael 有同時出現㗎喎

應該局長專登安排個假身

做乜咁驚訝

我中學冇玩過啲鬼神嘢

阿芝啊左

臭組長係咁屌笑死
呀吱呀jaw

我見到有排好多人玩。我都費事理佢哋

乜水呀？咁樣衰嘅

一陣到佢焗暈咗

今次係咪會輪到所長kick住係個冷氣喉度

咁勇 以為撞鬼都肯check

男主又成集都冇出過場

反追蹤

柳仁英唔係好勁嘅咩

hack 佢hack 自己

IT狗唔掂喎
咁易俾人反hack

IT狗好勁

仲要國情局

白兵

白贊美幾好J

得玉所長審美觀係正常

藝恩正啲

柳仁英長頭髮靚過短頭髮好多

咁咪成日俾個所長偷竅

但係好creepy好毒撚feel

藝恩俾人監視緊

男主真係後記先出現

活在彩蛋的男主

即出

可以睇藝恩換衫

好鬼好笑

又咩事咁都唔醒

遮cam重要性

其他個個係度j個阿嬸

李相燁deserves better
點解得咁少戲份

大嬸！

美熟女

我以為組長係男主

男主真係好暖男好cute

應該同全昭旻拍返套啦

藝恩真屌打

Sweet

會唔會組長先係男主

我都覺得要 編劇全昭旻
女主全昭旻 男主李相燁 男二金桐俊

輪到靚仔都未輪到佢啦

我都係

男主唔係計戲份多個個咩
我以為組長係咁出場就係佢

藝恩屌打埋多景

幾鍾意依啲傻仔男朋友

吓
咁樣咪破天荒女主鐘意男二多過男主

真人37歲

37歲唔算好熟啦？
唔好拎白卡世界嚟比

仲要加多個朴珍榮

哇37
我以為佢二十尾咋

只有全昭旻自己編既劇先會係咁既cast
有集rm係講全昭旻同埋同佢合作過既男演員架嘛
如無意外佢會編一套全部呢啲男演員圍住佢轉既劇

this

佢都出咗書啦 下次自編自導自演

佢真係好痴線

其實我覺得幾正 但係好多haters

邊個37！？藝恩！？

係啊
完全唔似

呢啲中女我ok

多景正啲

公路炸彈

女車手

相燁嘴唇發紫

爆怒時速

交通狗不存在的世界

把聲勁溫柔：我要加速啦

佢心理應該係你個名

打緊石膏可以揸車？

組長睇緊本書叫中國產業spy

老母呢

o晒嘴

車震

以為車震

呢個故事教訓我哋千祈唔好得罪女人

一個屎坑時間搞掂3件

唔好打我

隻手幼到

好想俾佢打

原告變被告

特登搵冇境頭地方打你一槌

令我諗起宋智孝

白讚美你係得嘅

爭一件

不如我代替佢

話唔定華為就係咁樣偷三星技術

以為可以3件，好失望

好正

sad

帶埋個女？

獨留兒童在家

素熙好cute

單親媽媽嘅辛酸

好想食住家飯

Pk姜議員

直入式廣告咁

經理人？？？

好任性

定係好想食藝恩

Why not both

一級契弟

Yes

住家飯

長頭髮真係有氣質好多
之前短髮就符合佢演惡女角色

鍾意睇女主多啲

有3個女主

上一節笑死

全昭旻：點解呢啲鏡頭唔係同我拍？

李相燁係回憶男主

佢條女係全?

佢想同金桐俊/朴珍榮拍

唔係啦
商業拍檔咋

佢依家唔係鍾意桐俊咩

超老套
但又幾浪漫

其實幾sweet

唔係，係全昭旻係佢上rm果陣dap晒糖

呀其實基本上個個男演員男idol上rm佢都會發花痴

請列出全唔中意既男演員同男idol

愛情青蛙

最近收斂咗好多啦
可能有仔

李光洙

咁似吳孟達

衰仔你識唔識望下個貓眼先開門㗎

on9仔

九場八 達哥話明殺馬

秘書

光洙gagman嚟

女僕裝

藝恩呢個髮型+嬲嬲地既表情

藝術氣息

藝恩個配音係邊個？
好似珍寶珠把聲

冷凍人把聲嚟

唔係珍寶珠咩
好似佢

個平安廣告jm9

嗰個另一個人嚟

同當年職安真漢子一樣咁鳩

jay fung

仲以為係佢

姓董名驃

it狗

素希好乖

拜登？

人造資料
點樣可以買通google排高啲個priority令人一search就search到佢

仆你個街搞素希

爸爸

韓國人用naver

男主其實幾重口味

拐子佬？

韓國應該有其他入門網站啩
諗起WWW

拜登

拉龍

笑死 勁慢

係cute嘅

男主先係馬路炸彈

死要威畀女睇

望前面啦

係咁提佢望前面

人母要留宿啦

似女主同男主合宿多d

傲嬌到

屌你個智障仔咪搞我慧恩bb 啦

嬲樣正到

係，好正

好想畀佢訓斥

湊仔咩屌

單親媽媽好辛苦

識做就送人返屋企啦

宇元有啲似姜B

又擺組長上台

其實幾得意

撚狗咁撚

靚仔大晒咩

素熙

就係唔識做令藝恩對佢深印象

係！

依家先得閒睇番頭幾集
林藝恩堅慘 啱啱生完女就死老公 單親媽媽好偉大
Btw 我覺得咁樣唧牙膏回憶男女主以前好悶，一係就拿拿臨一次過回憶完
咁樣集集都用10分鐘回憶真係睇到有啲令人分唔清個時間點

又有得笑

無啦啦落雨
老套到

做咩突然咁緊張

應承我，素希唔好有事得嘛

女都冇埋 屌sad到

電話廣告

此素熙不同彼素希

你係阿may？

大明星害死人

屌你大明星

打錯字，sor

屎坑時間搞掂三件part 2

kings man

gg

hihi

rip

劇情急轉直下

你好

中愛滋針？

拮到

唔記得咗
係咪國情院局長派人去？

wtf 仲要挾埋走

原來扮嘢

但條友唔知自己有冇打到針嫁咩

白讚美好波

戒指入面有解藥?

點解會事先有解藥

應該係自插扮暈

濕身藝恩

好彩無事

遲咗返屋企，miss咗頭一節
第一節講咗咩？

點解藝恩要揀個仆街大明星

藝恩個女被綁架 白讚美被特工綁架

攞人個女威脅
可恥

白大嬸激戰特工，知道部長係內鬼

安全屋好唔安全

琴晚唔見你喎

屌你老味 死毒撚裝人母女沖涼

我有睇但冇上嚟

因為打緊機

死黑警

明專務個嘴紫色

皮哲雄以為已經退左場

依家咪退

永遠退場了

廢到

素熙露點

塊面瘀咗都無人問

素希露點就話姐
素熙露點有撚用

放大咗變高清

局長：階段性勝利散水

未查已經知 會唔會太假

女主啱啱跑嗰下會唔會太正

局長你仲唔仆街

做乜咁快打草驚蛇

竟然用呢招

黑特工

賤到仆曬街

屌你黑警

點解唔講埋出嚟個特工仲要殺人滅口

香港啲呀叔：戒咗煙就真係會死啦，啲癌即刻走晒出嚟架

秘密係隱世高人？

你以為佢裝藝恩
其實佢只係裝人地個女

黃美純使唔使咁呀
話哂都一team人

係囉 反問返點解監視到打毒針吖嘛

組長正廢柴

嬲豬了

一笑泯恩仇

男主嬲豬好得意

玩鳩白讚美

「便秘」書

男主屈機到
乜女都畀佢cow曬啦

卞秘書係咪男主阿爸留低保護佢

做乜鳩

釣魚email咋

秘書其實係咪前特工

個女

做咗二五

其實綁架素熙係邊個？
國情院局長？研究所死毒撚？

就快西裝都唔洗著架啦
全世界都work from home

人妻俾人恰

姜B成個白癡咁

想打爆個姜議員

踩人底線

沉船了

姜B愛上人妻了

j死人咩

千其唔好一齊 好難頂

早就沉咗啦

人妻靚到啪啪聲囉

咁正好難唔沉

柳仁英真係幾正

湊多個仔咁

仲話人戀愛白痴

便秘書阿。

你9估中咗

咪就係。男仔咁樣真係好難頂

我明

好名

張紙俾佢熨燒咗

乜嘢都唔識

死得了

好掛住素希

組長你講佢知啦

原來真係戀愛白痴

組長做乜撚藝恩

不過初戀就結婚好似好美好

唔識我都算 但佢啲態度

以為咁樣係溝女

講咗出嚟佢就會灑手擰頭唔繼續埋姜B身
從一個組長角度出發緊係等佢自己發現好過自己點醒佢啦

大家都想 但死咗仲有個女要湊

好似囉
結婚之後既生活就會將呢啲所謂美好消耗晒

真係唔少男仔係咁

絲打有經驗喎

媽媽已經好偉大
仲要係單親媽媽
唔係講緊雙非支那呃老綜假結婚

我A0啊

幕後大佬

咁快出場

我意思係有咁樣既男仔溝你

好似係李相燁個ex

老喇

呢個年代flirt女畀人當厹
搞到唔少傻仔矯枉過正

咁局長上去係唔係搭 lift

可能都係行樓梯

食餐好 屌你 公仔麵

er...可以算係嘅但佢係死狗公周圍flirt女

但我曾經沉船 我屌

食公仔麵=食餐好
我對食餐好既標準又擴闊咗

點解唔接電話

回憶中的女主是厚粉的

明明就嚟咗

對特工嚟講好好嫁啦個境好似幾好嘅

最後晚餐

嘩！三叔！ 做咩今日塊午餐肉片咁厚嘅(塊午餐肉薄過紙)

韓國人食即食麵又真係好講究

見到好似有海鮮好咗㗎啦

似公司canteen

仲要自己捧餐果啲

清潔車有機關開門

打電話俾白讚美係卓本部長？

再講究都係唔及香港既沙嗲牛肉麵好食

有冇推介

erm……

年糕拉麵

應該卓庠基

早餐必食沙爹牛不過我鐘意食米

佢係卧底？
佢唔係日光既人咩？

白讚美=勇武手足

黑吃黑姐

唉 真係好似

國情院話哂都叫公務員
點解個個都咁等錢洗

捉姦咁款

公務員唔代表人工高既，雖然我唔知佢地公務員好唔好pay

似係想偷本賬簿自保

鐵飯碗

韓國人最想入一係Samsung LG依啲大公司
一係考公務員

25

穩定吖嘛
香港都係架

腦電波暢順

女主型棍到

係咪仲未講邊個要脅藝恩？

便秘書要長命百歲呀

應該係研究所所長

我屋企唔知做乜訊號斷下斷下

局長間房冇cctv咩
個個都自出自入

個死毒撚

局長做內鬼但間房長期唔鎖門又無CCTV...

變態毒撚

come on

撞正

原來相睇對象係工程狗

男主吃醋

睇嚟藝恩要做經理人了

做男主做到要p圖先同到女主企一齊

姜議員單野又幾應景最近韓國藝人人品爭議

姜宇元

Red velvet irene?

呢排狂爆80事件
但有幾單證實係假

好耐之前啦
依家個啲爆好多
不過純以case性質黎講姜議員又幾似irene

唔止有興趣可以睇下DenQ嘅channel呢幾日都有一堆藝人被爆但好多未證實

霸凌
80係蝗語

依家呢單係講緊邊個？
Irene個樣望落唔似咁，反差好大

依家好多單

好多喎
有出道後欺凌隊友
又有讀書個陣欺凌

藝恩m底

狗仔

80
八十事件

我有時都有睇佢

係咩sorry
因為我睇開台灣channel所以跟咗
係霸凌！

花到咁都睇到

唔好沉船啦

正路應該一手拉佢落床
然後床咚

老派韓劇係咁玩

我都以為係咁

最後發現原來係一對兄妹
跟住男主角生cancer女主角撞車死咗

正

教特工揸槍

好耐都未見高咁既韓劇
好有共鳴

女主：我揸槍多過你食鹽啦

代表咁得閒去冒險樂園

viutv同tvb可能合作冇人講？？？！！！

望男主好似望財神咁

初戀呀

韓劇嘅魅力 男主永遠好得閒陪女主

諗起前韓國拳撃代表李詩英打背叛者光洙

女人嘅直覺出現了

[Viutv] [星期一至五 2030-2130] 特務阿珠媽 3

佢好串嘴

睇佢ig好大隻

有冇人覺得片頭poster個女主同劇入面好唔似

佢體脂得十幾係女仔嚟講好顛 如果冇記正常係22-26%

我

片頭poster個樣好趕客

片頭有徐玄振feel.

原來用假野

係咪社長秘書

會唔會太串

咁徐玄振又靚好多
雖然稱唔上第一眼美女

做咩個個都咁鬆懈

琴晚無睇，人妻係咪俾人NTR左

老母巴冇上水就到你？

便秘書對白秘書

潛入人哋房打爛哂啲嘢好咩

失敬失敬

俾人插左一刀

佢不嬲係咁㗎啦

斷正

冇…… 我咁啱經過咋嘛

點兜好

妖巴

唔好誤會呀
我唔係對你有咩意見呀
你比起嗰個唔找數嘅人嚟講已經好好

本簿係咪喺便秘書到

保安：佢太老啦我地唔想搜

插落隻手到
一定好痛

係咪要貼圖pin架

點解便秘書都要搵？
即係代表同明專務係對立

陣仔都係一時口快
考慮轉找第二樣嘢應該會好啲
佢講個樣真係宇宙級難找

樓豬自己決定啦

嗰隻走數狗都唔入呢個po

佢以為便秘書

社長好型

嬲豬都要咁sweet

咁都冇事?

又唱歌了？

暖男做爛市

咁樣示愛

唔原諒人超過一次，除左白秘書你

代表型到

咁大犧牲

咁咪斬佢手指

工程狗

個個都俾女主打過

陰公

兩個苦主

好慘

女主型到

柳正英最令

error

又係咁

屋企電視收唔到訊號

會唔會走唔甩

我覺得應該係想揼杯咖啡

估唔到清潔阿嬸幾好嘢

人妻好勁

唔好啦

又靚又叻既姐姐

藝恩俾人控制左

又好J

咩對白來

兩個都深藏不露

估到啦

相認

武俠故咁